呀sir請入來，我呢種人就唔會犯法既

不過呢，溝晒你d老婆，女朋友，女 就唔係犯法既

希望呢個香港少d我呢種仆街

邊個係呀sir?